曹總（Anthony）： 李慧琼憑甚麼主持《大鳴大放》？ 港台憑甚麼難為利君雅？ 新聞界整風，港媒姓黨年代來臨

曹總（Anthony）：
李慧琼憑甚麼主持《大鳴大放》？
港台憑甚麼難為利君雅？
新聞界整風，港媒姓黨年代來臨︱
壹殼花生
20200929

香港花生
212K subscribers

主持：Anthony、阿龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

憑中共囉